「CJ 苦主」集中討論區

眾所週知，Cj league 個老分細疑似俾人捉咗，有大量比賽取消

所以依個post係比大家想踢波既，繼續聯絡睇下會唔會當友賽踢

同吐下苦水，update 下消息

LM

石地league一向都係比d mk 窮撚踢

係join都join 人做草果d，比多少少錢d 人都有品d

D 人都係貪有片拍就狗衝

係咪之後所有比賽都會取消曬

冇晒

卡奴唔洗再周圍頂名

抵啦死仆街

足球已死

屌

On9 草地先容易剷到你飛起 易打交

睇緊佢點賠 想轉會

衰貪心？

最小比返按金先公平

踢得半季起碼回埋其他

推撚爆佢

關我乜事
自己柒左點解要同情佢

主辦人因為偽造文書book草場俾人拉咗
亦即係話 而家啲窮撚mk俾啲踢草嘅"有錢佬"搞到波都冇得踢

死返高登啦你班食屎犬

豬SIR你唔記得當日我同你既友誼? 係咁對我?

我願意用杜小喬換取豬sir既友善

ＯＫ我立即友善

屌過

你狂犬病？

想你了 唉

我們很快會見面

之後啲賽程又唔知點排

真好 好期待

都無左搞手 個聯賽應該解散 錢應該唔會賠

留名

可惜？到你老母死左你就真係可惜喇

搞個league 拎幾百條友既私人資料去呃錢，有咩好可惜？

條毒撚唔睇新聞又唔熟網league就算啦

識得帶頭搞拍片cap多啲水
點知越嚟越貪

十碌八碌係咪走唔甩